「高等華人社會系列」鄭汝樺：民望上升是鼓勵

文章日期：2010年1月14日

【明報專訊】立法會財務委員會明日再次審議高鐵撥款，運輸及房屋局長鄭汝樺昨趁立法會大會的機會，逗留立法會前廳約5小時，盡最後努力游說議員支持撥款及不要拉布拖延。她昨首次回應高鐵爭議下其民望不跌反升，她指這對她和高鐵支持者是一種鼓勵，證明許多人認同此項目是為了社會長遠利益，但現階段政府有責任再作耐心解釋。

錢而袋理底線得你